大君伐 黑*警偷信用卡掃iphone係咪慣犯？ 警訊女警被篤灰調職 |

大君伐
黑*警偷信用卡掃iphone係咪慣犯？
警訊女警被篤灰調職 |
大君伐(第1節) 20年04月10日

香港花生
187K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子